{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1095730?place[place_type]=GID&place[gid]=1095730&place[latitude]=37.5788251284&place[longitude]=129.1123858224&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "트윈펜션"
    },
    "text": "ツインペンションは東海のテジン海辺とテジン港を眺めながらリラックスできる場所です。 客室は全客室一軒家構造になっており、広い野外テラスから美しい海を眺めながらリラックスすることができます。 入室時間は15:00、退室時間は11:00であり、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴ペンションの場合、事前にペット同伴可否を確認する必要があります。同伴が拒否された場合、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 娯楽、飲酒、高声放歌などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイムの予約重複による予約キャンセルはカスタマーセンターを通じて可能であり、料金未確定による予約キャンセルも可能です。 ペンション内でバーベキューを楽しむことができ、バーベキューの利用料金は現地で決済します。 ペンションは一軒家構造になっており、オーシャンビュー客室、禁煙客室、ビリヤード台、ペット可、駐車可能など様々な施設をご提供しております。 客室ごとに基準人数と最大人数が異なり、入室時間は15:00で退室時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ツインペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "ツインペンションは東海のテジン海辺とテジン港を眺めながらリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような構造になっていますか？",
            "answer": "客室は全客室一軒家構造になっており、広い野外テラスから美しい海を眺めながらリラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合にはどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前に連絡してください。追加人数には別途費用が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴ペンションの場合、事前にペット同伴可否を確認する必要があります。同伴が拒否された場合、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなルールがありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。娯楽、飲酒、高声放歌などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の変更やキャンセルはできますか？",
            "answer": "リアルタイムの予約重複による予約キャンセルはカスタマーセンターを通じて可能であり、料金未確定による予約キャンセルも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "ペンション内でバーベキューを楽しむことができ、バーベキューの利用料金は現地で決済します。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "ペンションは一軒家構造になっており、オーシャンビュー客室、禁煙客室、ビリヤード台、ペット可、駐車可能など様々な施設をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何人まで利用できますか？",
            "answer": "客室ごとに基準人数と最大人数が異なりますので、詳細は宿にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 527,
        "QA": 653
    }
}